［警世］請認真思考抗爭方向

校園陣地 vs 地區流水式社運

陣地死守校園開始又有佔領大台味道 個政府有機會帶風氣想將張運動變成只發生在校園既*學生革命* 試圖*邊緣化學生* 如雨革般

大家可以留意下國際新聞同本地新聞 後以往開始形容”示威者”/ “黑衣人” 變成 “X大學生” “大專生” “學生”

明白一個有管理有大量資源同手足聚集既基地係吸引 但不得不承認流水式社運令社會感覺反抗既不只係學生 流水式Hit & Run 可以破壞市中心增加政府管冶成本 又某程度上比陣地減少手足受傷機會

當然，大學地理位置也有助長期堵塞主要幹道，如現在紅隧及吐露港公路，但建議應善用現在在校園內組織的大軍，分小組出去攻政府總部、港鐵、開花，善用人手，真正做成社會癱瘓，增加談判籌碼！

自推1

2

3

同意 學校可以守 但唔洗咁多人

一有爭吵內秏
鬼就會空群出動分化、抽水、破壞
現在是進是退
已出現重大分歧
每個人自己要加倍警惕
第一件事要做
就係唔好當同路人好似大波華咁diu
形勢大好
唔好自已diu散自已

其他野，手足同心傾掂佢

拉

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

On9 post 咩叫 vs 點解唔可以共存

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀

人走左，狗一嚟，你仲入得返？